Big Bang音樂成就係咪超越左XJapan

日本後起果班one ok rock等等都係學bb先有人識下咁 垃撚圾

積下口德啦

55